有無人知究竟AV裏面d男之潮吹係咩黎?

見到d男優射完之後狂噴尿之類既液體

樓豬死基佬

有碼 其實水喉來的

咪尿囉 屌你睇男都有
好彩彩瑛跟我..跟著你就可憐

係前列腺液
尿你個頭

彩是我的

我都以為尿

我都試過 返唔到轉頭

驚摔壞龜頭

精嚟

我係比人頂前列腺頂到潮吹的

咁勇猛

未聽過咩叫噴精？

射爛屎